自己真係好需要揾番個女朋友

諗番自己可能真係太孤獨 所以成日都要揾fd FaceTime 但係佢地又唔係成日得閒 發現自己太依賴佢地 而令自己冇咁悶

打多啲J算啦

本身都有

我做你男朋友ok?

No

咁絕

自己一個都可以好開心
利申又毒又宅絲

但係成日好寂寞 想揾人講野

我係偶爾先會好似你咁想揾friend 傾下計 因為傾太多都冇咩好傾啦 隔一排無見然後偶爾update下近況咁咪幾好

不過有時喺屋企真係太悶 都唔細喇 要揾番條女

我覺得識左咁耐就算friend到極限都唔會日日有計傾啦 唔係個個都咁得閒理你㗎嘛

打下機睇劇睇動畫做assignment咁就一日我連街都冇得出呀

我同我friend係真係好似兄弟咁樣 日日傾計都有話題 不過我就係唔想成日煩住佢

巴你係外向既人嚟?我哩啲內向絲係理解唔到點解可以日日有咁多野傾

唔係 就係因為我係內向 所以我一係唔講嘢一係就同一啲好friend嘅人成日講嘢

同你一樣鐘意同熟既人傾計
不過我同你唔同就係對同人交際呢方面冇咁大需求 我有一排之前都有同你一樣嘅想法 好想搵多啲人陪我傾計 但係慢慢就覺得第一我本身內向無咁多精力social 第二成日搵佢地都驚煩到人 然後就慢慢無咁多搵人傾計啦 間唔中好耐無見就會吹水講吓自己做緊咩果隻 對我嚟講呢隻相處模式幾好
不過問下你係咪一直以黎都係咁依賴同朋友交往去休息/消磨時間?有冇其他興趣啊

之前以為自己都係一個內向嘅人所以覺得自己一個人都ok 不過之前同嗰個朋友講多咗嘢 講講下就覺得 得閒嗰陣同朋友講下嘢都幾好 冇咁悶 所以漸漸就習慣咗每日都同朋友講嘢 同埋開始有啲依賴咗佢所以驚佢覺得我煩 所以我先至想搵個女朋友 搵一個唔會厭我煩同埋可以依賴嘅人

我都有日日同一個朋友傾好多計嘅時侯但係通常都只係持續幾個禮拜 之後就會冇乜野講變返偶爾傾下計嘅模式

A0?

係呀 你呢？

一樣睇我咁毒就知

我都係 冇辦法 圈子太細

其實我慢慢唔搵朋友都係覺得自己唔係一個有價值既人 就算我同一個朋友傾得好開心 大部分係因為個朋友有趣而唔係我有趣 所以傾計對我黎講開心但係佢可能覺得無聊 無必要迫人地去滿足自己嘅需求

我唔係 我同我個朋友識咗好多年啦 好多價值觀呀 興趣都好似 所以成日講嘢傾計都唔會覺得悶

亦都係知道佢忙架啦 佢都要focus返喺學業度 諗返起自己仲成日搵佢講嘢 都驚真係會害咗佢